其實美帝點解要搞贏國？

大大同侵侵friends子見大大國庫空虛幫手夾返啲＄返去🤟🤟🤟

好記得兩三個月前 Trump 踩 AMZN，話佢走稅又乜乜柒柒，佢由 14xx -> 13xx，之後而家好似 16xx。

我懷而二世祖 Trump 特登唱淡佢入貨

你好似搞錯左，係中國一直搞緊美國

贏國依啲叫貪少便宜，食住貿易易差，有利益就攞

技術又要逼外資透過合營教比中資
資金有入冇出
你覺得係小便宜？